let savollar22 = [
    {
        numb: 1,
        question: "actual",
        answer: "A. haqiqiy",
        options: [
            "A. haqiqiy",
            "B. soxta",
            "C. tasavvuriy",
            "D. ehtimoliy"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "to amaze",
        answer: "B. hayratda qoldirmoq",
        options: [
            "A. zeriktirmoq",
            "B. hayratda qoldirmoq",
            "C. chalg'itmoq",
            "D. hafsalasi pir bo'lmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "charge",
        answer: "D. to'lov",
        options: [
            "A. chegirma",
            "B. sovg'a",
            "C. qarz",
            "D. to'lov"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "to comfort",
        answer: "C. taskin bermoq",
        options: [
            "A. e'tiborsiz qoldirmoq",
            "B. tanqid qilmoq",
            "C. taskin bermoq",
            "D. qo'rqitmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "to contact",
        answer: "B. aloqaga chiqmoq",
        options: [
            "A. chetlab o'tmoq",
            "B. aloqaga chiqmoq",
            "C. e'tiborsiz qoldirmoq",
            "D. unutmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "customer",
        answer: "A. mijoz",
        options: [
            "A. mijoz",
            "B. sotuvchi",
            "C. ishlab chiqaruvchi",
            "D. yetkazib beruvchi"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "to deliver",
        answer: "D. yetkazib bermoq",
        options: [
            "A. saqlamoq",
            "B. qabul qilmoq",
            "C. o'rab bermoq",
            "D. yetkazib bermoq"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "to earn",
        answer: "B. ishlab topmoq",
        options: [
            "A. sarflamoq",
            "B. ishlab topmoq",
            "C. isrof qilmoq",
            "D. qarz olmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "gate",
        answer: "C. darvoza",
        options: [
            "A. deraza",
            "B. eshik",
            "C. darvoza",
            "D. panjara"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "to include",
        answer: "A. o'z ichiga olmoq",
        options: [
            "A. o'z ichiga olmoq",
            "B. chiqarib tashlamoq",
            "C. ajratmoq",
            "D. olib tashlamoq"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "to manage",
        answer: "D. boshqarmoq",
        options: [
            "A. e'tiborsiz qoldirmoq",
            "B. buzmoq",
            "C. qo'llab-quvvatlamoq",
            "D. boshqarmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "mystery",
        answer: "B. sir",
        options: [
            "A. aniqlik",
            "B. sir",
            "C. ishonch",
            "D. shaffoflik"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "to occur",
        answer: "A. sodir bo'lmoq",
        options: [
            "A. sodir bo'lmoq",
            "B. oldini olmoq",
            "C. unutmoq",
            "D. rejalashtirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "opposite",
        answer: "C. teskari",
        options: [
            "A. o'xshashlik",
            "B. taqqoslash",
            "C. teskari",
            "D. parallel"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: "plate",
        answer: "B. likopcha",
        options: [
            "A. stakan",
            "B. likopcha",
            "C. kosa",
            "D. kosani"
        ]
    },
    {
        numb: 16,
        question: "to receive",
        answer: "A. qabul qilmoq",
        options: [
            "A. qabul qilmoq",
            "B. yubormoq",
            "C. yo'qotmoq",
            "D. rad etmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 17,
        question: "reward",
        answer: "C. mukofot",
        options: [
            "A. jazo",
            "B. majburiyat",
            "C. mukofot",
            "D. qiyinchilik"
        ]
    },
    {
        numb: 18,
        question: "to set",
        answer: "B. qo'ymoq",
        options: [
            "A. tashlamoq",
            "B. qo'ymoq",
            "C. olmoq",
            "D. sindirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 19,
        question: "to steal",
        answer: "A. o'g'irlamoq",
        options: [
            "A. o'g'irlamoq",
            "B. sotib olmoq",
            "C. topmoq",
            "D. yo'qotmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 20,
        question: "thief",
        answer: "D. o'g'ri",
        options: [
            "A. militsioner",
            "B. sotuvchi",
            "C. mijoz",
            "D. o'g'ri"
        ]
    }
];
